中國facebook工程師：要求獨立調查！

事源係一位facebook既中國藉員工Qin Chen
懷疑壓力太大「被自殺」
於是另一名中國藉清華學霸工程師 Yi Hin
發起抗議行動 要求facebook總部公開真相

中國人到自己有事起來
先會突然「公義」起來
講穿咗 就係小農dna作怪
中國具社會主義特色既被害妄想症！

支持成立獨立調查委員會！

推

咁愛國，返微博

佢地自己可以求公義尋真相
然後大力打壓香港人做同樣既野

美國咁垃圾咁條友返左大陸未

上佢linkedin睇
Yi Hin
報稱已被facebook炒
#connect埋mark sucker

Facebook 一定仆街

又一單野火上加油

中國人 做咩要去一間中國禁用既公司打工